wiz*one真係好勁......

各位wiz*one快d投票

梵谷d畫都係死咗之後先值錢

屌你老母 忍你好撚耐 你咪頂住定延個名係咁黑其他idol啦 一間人地話番你又話人針對你
你一開始po百里香post 後期比人屌係打手屌你好煩果時我都好同情你
依家擺到明你喺到撩是鬥非 咁你以後唔好問點解你開親post都係勁多負評

by 呂ching

為咗定延既未來 你都係時候獻上生命asap

客觀陳述非撩是鬥非

屌你老母啦 日日引人反定

拉

izone

做馬團都有資格拎獎？

投了💘✊🏼

IZ*ONE最高✨

屌打哂班489+怨婦🤣

比人DQ味光復韓國樂壇

izone矛得輸

【xportsnews】[首爾歌謠大賞“已掌握以IZONE為對象的非正常投票活動，將採取全部刪除措施”]
18日，首爾歌謠大賞方面通過官網表示“從17日午夜開始改變投票政策後，首爾歌謠在投票應用程序中發現了不正常的投票活動。據各部門投票明細監測結果顯示，在特定時間段內使用非正常方法創建新賬戶以及進行投票。發生部門是韓流特別獎-人氣獎，發生藝人是IZONE，因此將從韓國時間19日午夜開始的30分鐘裡，全部刪除韓流特別獎部門75萬3708票和人氣獎部門11萬109票。”同時表示“首爾歌謠大賞將通過不斷的監視，為進行公正的投票而竭盡全力。為了在不損害明星們的獎項意義的前提下，能夠延續乾淨的投票文化，希望大家能夠配合與參與。

首爾歌謠大賞IZONE清票前後

造假造票團粉絲wiz*one 跟埋IZONE一齊造票
真係好勁